點解香港netflix特別垃圾

其他國家netflix都好update
但香港netflix堆戲又少又垃圾
John wick 拍咗咁多年而家先上
究竟點解

一齊集體退訂 要脅佢

人夠多 佢驚到瀨屎

因為係生意太好？
所以咁廢？

唔休做香港生意

美版o岩o岩上左套94年嘅不一樣的天空
仲垃圾

因為係香港囉

美版睇落多戲過香港好多

真係乜7都垃圾

呢套ok喎，係舊啲姐

市場主導
淨係d 韓劇都打死你

now買左好多獨家

其他地方冇獨家？
點解又會買到咁多

好多播映權畀now/tvb揸住咪唔上得
同埋香港地方豆膶咁細你估Netflix會care咩
Netflix喺香港連分部都冇

用vpn睇美版

把自己看得這麼高

我覺得一兩年前都還好
依加啲電影越黎越少

香港不嬲咁on 9, 之前唔知咩英超now獨家要收勁貴月費又簽約，結果一條深圳河之隔免費電視播任睇。

因為唔係獨家

又話回歸祖國，呢啲情況又獨立收費

香港台灣全球最少片 同埋好多版權喺晒收費電視度

大陸都無呢支歌仔唱啦 唔少都要錢

要先問下幾多成既香港人係share ac?

邊隻vpn 睇netflix 好?

咁點睇其他地區？
有冇中文字幕？

港豬 : 「美國制裁香港 ? 唔關我事 唔關我事 我唔理政治架」

港豬 : 「 好嬲好嬲 點解香港 netflix 咁少野睇架 ? 係咪睇唔起我地大香港 ? 」

最簡單直接啲答案

所以專登買vpn睇英美日Netflix

有vpn
理撚得佢

跪求vpn推薦youtube賣好痕廣告好似信唔過

你做乜春？

Nord
surshark
Proton

因為香港=臭港 乜撚野都係垃圾 所以做臭港人係煉獄度生不如死

仲唔識用 vpn?

好多台灣野都無啦，有既大部份都係支那有份投資拍既

連香港電影都無update
睇咗幾年都仲係果堆

到今日都仲問緊人VPN推薦

一百幾十蚊一個月都成班人想成班唔識嘅人團購乞個family plan平幾十蚊一個月
結果間唔中都有人話受騙或者用用下比人飛起或者走數
真係想知外國有冇人咁做

VPN啦

你做咩啫？

咁你死返支那睇囉

人哋出糧比球員都要錢啦 咩都免費咩

有錢都請曬打手

益支那個陣咪一國
要掠你水個陣就兩制

知名玩膠
睇住

佢for睇Netflix啫

用vpn轉去外國有無中文字幕?

靠呢啲收費養球員？

同問

哇惡撚到

外國咪一鳩樣
D鬼仔都係唔知用緊邊個個ac

關咩事

巴打好勁
好關心香港同政治
好威

人地有哂formula會計好哂咩時候上咩戲係最合適最多人會睇 一套戲上完會到邊部戲佢地諗過度過 唔係亂鳩咁上 可能計到呢個時候啲人會開始想睇john wick咁咪上囉

Surfshark/ nord

但無字幕？

因為通常獨家版權只係頭1至2年
跟住之後就再傾（唔再獨家）

好撚老尷

因為香港Netflix唔想畀波台班黑警有正片睇

英超轉播費都佔好多架

無 通常有英文

vpn
無

銀魂得第一季

收爹啦懶好笑抽水 最撚豬咪你呢啲囉

英美日好多華人? 人地點解要做中文字幕

如果免費播只會比有資源嘅電視台(ie tbb)搶咗，咁我寧願比錢都唔睇個垃圾台

人地共產，香港係境外
香港同台灣一向都都係玩獨家，外國係唔興呢樣野
now 係成個 hbo 同爆谷 pack 埋一個組合，仲同日韓 d 電視台/製作公司簽晒獨家合約
外國就 Disney 自己攪 Disney+, 其他片就 Hulu/Netflix

勸你check 清楚先放粒膠出黎
好撚柒

再比錢 買字幕software

自己裝add on再搵字幕
再唔係咪睇英文

Coz Hong Kong is China

cobra kai

香港人日劇韓劇美劇都滿足
所以咪咁

VPN轉英國有

買車居然cut曬D安全options

全部都有中字?

又係喎，Netflix 有冇計劃投資拍港劇先？

唔知係咪全部
但我睇過嘅都有

唔靠轉播靠咩
真係靠你買波衫呀

動畫得好少有粵語配音

可能你睇左香港Netflix都有既劇/戲
佢跟你介面播字幕
你要搵番英國先有既黎睇, 正常係無

如果係，Netflix 好快會撤出香港。

得第一季唔鳩
好多得第三四五季好on9
叫人點睇

android tv

俾錢唔係問題，問題係佢個投標獨家機制。唔同地區搞歧視性收費，我唔信佢大陸無收轉播費呀，不過一定平香港好多

真 咁樣個體驗好差

寧願你1集都唔好擺

我用netflix 只係貪方便唔駛自己搵seed
佢無既野我就會去bt

Vpn 是常識吧

好多時同一套野，外國已經season 5,6,
香港同一套只係得season 2,3

如果Netflix投資拍香港版雙層公寓應該幾正

因為用vpn既唔理咁多？

唔止無增加
仲係咁減少先好野

版權問題囉

唉，真

比班臭閪搞能灣哂

睇戲咪用Netflix啦

d戲咁鬼大路

推介moviemovie

睇劇睇docu就話姐

應該係太少生意
其他地區係成個國家share版權
香港就個幾百萬人share
賺得特別少

上 gimmy 重齊

Netflix香港係新加坡睇埋，d坡佬理9你香港咩，遲下真係比佢投到英超直播，加價都大把人睇

有John wick咩？

同意！全L部都係韓劇...我join Netflix 唔L係想睇韓劇lor....

平時囡囡聽你講野實聽到出哂水

其實買個Apple TV 4K 盒仔就解決所有問題

再加上呢個網絡解鎖smart DNS服務就可以用美國本土嘅連線速度睇返美國嘅嘢, 咁你咪唔會俾人困左喺香港區

行apple tvOS 好似iOS 咁裝app 睇野咪仲爽，HBO MAX 套Wonder Woman 1984 直頭同美國戲院同步上映添

我自己都用咗好多年HBO / cbs all access / starz / showtime / Hulu / Apple TV+ 其實啲野都幾高質素
我就全部訂閱晒，一次過比年費攞個八折，
同屋企人夾返都係幾十蚊一個月就可以好似轉台咁轉真係多到睇唔晒，我係屋企廿四小時都唔會悶因為美劇實在太多好嘢無論係新野舊嘢都未追得切

用vpn睇香港無既戲有無中文字幕?

幾時先有the office

用vpn解決所有煩惱

巴打用到HBO Max？
我啱啱先Cancel左HBO Go
2021年仲720P

其他國家地方大人多
一個channel食唔哂咁多觀眾

好似香港咁 同發行商電影公司傾deal
你講你基本盤有幾多人睇出得起幾錢
基本上已經傾完

用vpn咪得囉

而家Top Gear
Grand tour

On9
依家講緊香港乜柒都無呀
懶醒

得第1套

無
語音字幕跟當地

個個ot返到屋企就訓啦

nzb usenet 有４k

版權問題? 要等Local班友(如Now)播到臭先俾上?

唔靠轉播費靠咩？隊隊都油王老細咩
英國肺炎爆到七彩咁死都唔停英超都係轉播費問題
因為停賽要嘔番啲轉播費出黎 筆數大到足以令到班球會冚家剷

HBO GO 真係嚇死人，我10年前試用左幾日已經頂唔順cut 咗，因為係外判比亞洲區搞嘅關係，唔使講又係特別垃圾，

跟住就無意中發掘到美區Netflix後尾越搵越多直至而家咁樣全部訂閱晒，支持高質美劇製作反而而家最少開係Netflix，不過屋企人用咗10年有感情所以唔俾我停

HBO NOW 幾個月前重新大執成個app個ui/uX design / branding / content 變成 HBO MAX , 我鍾意佢個新設計

其實你唔使買Apple TV都得，不過買完就煲得更爽咁解
你只要用getflix 就可以好似正常美國人咁煲劇，

有免費試用建議你真係試吓有幾爽，登記完戶口揀番佢香港區個DNS address 入落去你WiFi router / 電腦, 再上佢個網update返你up address 就搞掂

呢個真
一來就第13季

香港有撚地位囉, 同支那同級架

Netflix 同其他頻道以後都唔會有，Comcast 收返個版權比自己peacock

佢哋都幾好人俾你免費睇第一二季，其實免費都大把嘢睇不過我見佢哋咁有心做就決定照比一年年費支持下

強烈建議你試吓用Peacock我覺得好好用, 真係完美將新聞娛樂煲劇和諧融為一體, 好似隨時切換頻道咁

但grand tour都係冇以前top gear咁正 雖然budget多咗
舊Top gear>Grand tour>>>>>>>>>>>>>>>>>新top gear
英國最舊幾多季
香港Netflix 出過top gear但好似冇最開頭幾季

始終老喇佢地玩唔到咁癲
睇佢地新Massive Hunt都好正
嗰陣Top Gear Netflix有得高清睇返真係

我覺得以前top gear最好笑係整ambulance 嗰集
成集都笑撚到仆街

John wick 未武肺封關前, 日本已經有2

香港依家先上1, 香港netflix 真係好撚廢

香港人食開屎,無人CARE

唔係先上續集已經好好

有冇中文字的

用VPN load得好慢
你地有冇呢個問題？

免費？

都幾好笑，我調番轉
一屋4條友，用3個家庭帳

上過啦 係落左架又上番

近年有戲架咩？

點解NOW要搶哂NETFLIX D版權??

佢有講錯?
佢咁做同黃圈一樣道理
要用人數去逼一間公司改變
你話佢玩膠 咁係咪黃圈都係玩膠呀?

其實Netflix 除左獨家之外好少有新劇/新戲

利申 日本區用家

而家調番轉日本netflix一集都無
不過amazon prime 齊哂咁多集
netflix 有無都唔重要

唔中意咪移民 冇人想留你

用VPN轉去台灣但睇唔到台灣個邊啲節目嘅

香港Netflix 巨人得最新果季

大支那地區要配支那文字幕，梗係又少又慢啦

但佢似諷刺黃圈

連登仔學人睇西片，仲下下要人整支那字幕，含得撚啦！聽唔明英文都算你，但連英文字幕都睇唔明嘅都係返支那生活啱你啲

VPN 啦
多多都有得你睇

Set vpn係router

想問vpn睇其他地區仲有無中文字幕？

其他地區冇中字

因為CCTVb

想問下如果係加拿大既話點用用唔用到
呢邊睇唔到hbo max同hulu

利申:加拿大jj

咁我直頭屌鳩黃圈
黨鐵九巴唔計

有冇人知如果iPad用VPN揀完
可唔可以cast 上smart TV app
定係如果要用Smart TV一定用唔到VPN
利伸: 用緊Samsung Q60

其實無分國界，你只需要入返最接近你地區果個DNS就用到,
啲人成日話VPN VPN唔單止拖慢晒自己正常上網速度，就算串流速度都唔滿意啦
Getflix 最正就係做到嗰個解鎖效果嘅同時唔會影響到你日常網上使用

唔關事
未有運動之前都少野睇
啱啱開香港區第一頁唔係原創就係B片舊片，極少韓劇台劇

香港真係好撚柒 除咗netflix, 台灣南韓支那坡去美國都唔使visa係柒撚香港先要. 佢老味peaky blinders都冇 淨係得堆on9台灣片同過期港產片

仲有屌9條仔視姦佢

因為香港同美國關係唔算特別好 以前都只係跟英國 你講嗰d直頭係盟友

強國嘢咪免費

已退訂 都無野睇

多左好多串流平台搶/獨家

有啲vpn太廢會比netflix ban account

香港netflix都係劇為主

所有brand嚟到香港market幾時有好過？

點整？

其實有無steaming 有得睇criterion ，加中文字幕
用緊movie movie 唔夠喉

yes 同埋因為香港已經俾支那滲透咗 唔waive香港要visa先去得都正常 不過個netflix真係好廢

歧視黃種人

仲要俄羅斯文無翻譯字幕
想點

大陸
睇art house習慣下英字啦

因為呢到係香港囉唔覺得香港對比起其他國家都特別閪咖咩唉

特首唔同

大陸不了，如果eng sub有無邊隻steaming 多CC個類型既戲？thanks

就算有分部都要under人 香港好多行業都係咁了

因為香港區個buyer廢囉

賣版權可以分地區咖

本身cc有stream，只係用vpn開ac就得，睇好似唔洗

大把啦，唔係點解有咁多Netflix memes ，唔好ff 鬼佬一人一個acc啦有着數嘅野大把人跟機啦

冇錯，仲有唔少本地發行商都有版權，所以根本冇得同外國比，有時去到日本開個 netflix 入面 d 戲同劇真係多到不感想像。

用緊vpn睇，揀新加坡好多有中文字幕

幽默感呢家野冇起上黎都幾尷尬。

你冇聽過啲蚊型球會抽籤抽到啲頂級聯賽球隊係會上上下下感動到喊晒？
淨係果場嘅轉播費係可以養起成支蚊型球隊成年洗費，舊錢好大
對大球會黎講亦係主要收入來源黎

其實唔會唔休

轉播費真係主要收入黎

都唔係咖，有 d 真係有中文字幕咖，如果香港區都有呢套片上線既話。

你一定要中文字幕就幫你唔到

童言無忌都要睇年紀，你話你未拎兒童身份証都由你鳩噏。

Netflix配VPN係常識

btw港版真係少野睇
版權字幕已經限制晒上片嘅速度同數量

我識個鬼佬唔會做share ac呢d仆街野喎

冇錯， vpn 去邊個地區都好，同一套戲或劇香港區有上線既話就一樣有中文字幕，香港區冇上線既就一定冇。

柒到出汁。

其實香港市場細到不值一提
但比緊月費會覺得好撚嬲

不過多咗堆韓劇有d仲有同步 策略唔錯

其實支那冇左免費電視好耐

劏房公寓

你藍絲來㗎？
定牙蛇拎手足電話牙

咩事呀？點搶Netflix版權呀？
電影公司賣套戲俾香港發行商（即係Golden Scene、洲立嗰啲），佢哋會將個TV rights/VOD rights賣俾唔同platform，咁佢一早賣撚咗唔知幾多年俾其他platform，咁NETFLIX咪冇得上囉

冇字幕屋企人唔岩睇

中意香港都有問題？定你係五毛

有冇巴打記得 john wick 之前係咪都有上過？定係我記錯向其它 apps 度睇。

水行俠都未有啦
神盾特工又無影

我訂來基本睇Star Trek

Now 有HBO 又Fox 又BBC
WB ,Sony, Disney , Fox 21, d 劇同戲都唔會比Netflix咁快播啦

係咪得你同樓主未block呢條踩港撚

香港黎講外語片正常要落畫後三個月先可以向市面發行。

d 電影真係喺博物館借過嚟.

已經睇到無野好睇

量好少，大部分口碑好小小都睇過曬。

其他戲我上網搵link睇算

就算有都係支語字幕
有時直接餵殘體字比你

搵多十幾個fd夾shark

弱智真係唔適合上網

如果套戲台灣有上就有中文字幕
但好多戲用咗vpn都係得英文字幕
有時連英文字幕都冇

毒撚表示netflix都係自己比allin

咁計其實係咪now e先係最好

第一用vpn慢
第二除咗中英文其他都睇唔明呀屌你老母

反正香港人點都比錢，你班賤民又冇其他娛樂選擇

1個月10幾蚊
surfshark

10幾蚊都唔想俾

試過，係唔得嘅
但如果你個router 有VPN應該就得
我自己懶，未整

所以問連登仔都係曬鳩氣，個個英日韓唔駛字幕都OK

版權嘢，我地識條鐵

本地公司一早傾好哂
係佢哋唔侵Netflix玩

唔好話Netflix
好多8/90年代舊戲都係上年先肯上iTunes
新戲主要得英皇/黃百鳴同高先啲戲

如果用Sony 或者Android電視
Nord有TV app

可能都係睇錢份上，邊個俾license fee多啲咪俾邊個

呢d 問題就好似問點解人要食飯咁底能

用vpn

其實d台灣中文字幕好多時都睇唔明

上面有位清推介用getflix，太長唔quote了
但我唔同意的
喺香港嘅有VPN就必須啦
喺海外嘅話，其實VPN其實除咗Netflix都有其他用途，所以我覺得都係直接用返VPN好

同埋我自己喺香港用VPN真係完全唔慢喎
不過都視乎你連去邊接個國家
海外地方用VPN我就唔清楚了

Netflix唔會ban
再多你個vpn太廢俾netflix detect到block咗用唔到

Now咪就係要你硬食貴plan
綁你2年合約囉
兩舊幾水一個月睇電影台

netflix真係為左睇戲？？？

有無睇uncle Roger? 佢d片片頭都有賣廣告

唔止Netflix

itunes買戲睇
香港都算係數一數二最貴
10年前舊戲仲係賣$158
歐美已經隨時$50搞掂

睇Netflix點可以唔用vpn

其實日本Netflix最多戲。但幾年前都仲有英文字幕。但早兩年變到得番日文⋯

識一個代表全部人
如果歐美地區冇咁多memes講喱樣野
比錢睇有幾仆街

等disney+登陸香港就轉會，一年先得幾套獨家大作加一堆舊片屌你我不如等cobra kai s4先轉返黎

已經進入想睇晒就要sub多幾間嘅年代 就算登錄香港都唔見得好好多

d人名睇死人

nowe唔洗簽約好耐
同埋NOW電影台88蚊 加多SET 就44 即係132有兩set台
係睇波先貴

因為香港冇一個似樣嘅電視台

好慢呀。用 nordvpn
ching 用邊隻？

用 nordvpn 好慢

Now e =/= now tv

睇開 netflix ，D電影真係少得可憐

之前想去 759 買 now e pass，78蚊一個月 (送一張 video express)
但係見佢有 D戲要另外買/租 video express 先睇到
好似有 D流流地

其實有用vpn就點都慢架啦

痴撚線 中肯啲都比人負皮 抵香港人食屎

要租嗰啲係最新嘅大片，佢免租嘅次輪其實係好夠

Now最大問題係個1080p好流，同埋好多都係得pcm 2.0輸出，冇5.1 passthrough

講事實就踩港兒燈果然好多弱智 blocked

知呀，但慢到 load 唔到

Netflix好似已經開始減少買電影版權 專注玩自家原創

認真答，香港netflix唔係主流，除非係netflix originals。大部分戲院上過嘅戲嘅distribution right都比其他公司買左，就算netflix埋左，都會好快下架。用vpn就可以解決到呢個問題

想睇多d廣東話舊片
真係好少update 量又唔算多

用VPN自己跳去其它國家啦
而家香港係共產世界，冇理由冇裝VPN啩

點俾錢架？我之前開左vpn用唔到香港信用卡俾

用邊間
我用nordvpn，一開netflix就會變低清，次次睇netflix都要閂咗去

我又係一用nord，即刻變低清
唔知點搞好

同叫全部香港人再上街一樣

版權

用vpn睇台灣netflix

咁睇得起香港人啲團結能力 無咩可能啦

買完播一排 自己拎個名拍返變做劇集 正仆街

好多都唔接受香港信用卡所以我將香港AE 接駁去美國區嘅Apple ID 用佢嚟統一俾錢
( 不過依度有好多人講到香港信用卡註冊美國Apple ID payment method 全部都失敗) ( 幾年前Hulu 連AE都唔接受果段期間我就再兜多一個步驟用VPN開美國PayPal再駁AE卡咁就成功咗)

showtime / peacock / starz 呢啲要上返官網先有年費八折優惠選項訂閱，我就會用Getflix 直接上佢哋個網度俾錢
可能都係要AE先得? 俾條refer link你開咭大家齊齊攞着數

一樣咁少

好多外國版權嘅香港播放權俾 mytv 有線同 now 買左 例如 BBC national geographic 節目

醒下啦。。。。講咗好多次 ，唔好成日都VPN VPN啦

用網絡解鎖smart DNS服務就可以用本土嘅連線速度睇返美國嘅嘢, 又高速又唔會俾人困左喺香港區囉⋯⋯

香港啲議案侵侵覆慢啲班兒燈仔都屌哂鬼，唔知以為佢哋先係deep state

日本英國區都得?

我有nord vpn account，但想喺samsung tv睇美國netflix。巴打知唔知點可以用vpn或者smart dns睇到？

我見佢 Batman vs Superman (Dawn of Justice)

右上都有 video express 個標籤
是咪姐係要租

要

Push

片量得10分1 收費又一尻樣

thanks. 試試先

係
呢個佢係預你全世界通用突破網絡界限
總之跟返佢個表入返最接近你地區嘅DNS Server Address就已經造成嗰個效果令美國果堆封鎖境外地區既野全部通行

你鍾意嘅可以直接打DNS server 入去你Wi-Fi Router 嗰度咁就全屋Wi-Fi Network網絡解鎖,
但係缺點就係可能一年有一兩次server outage 會搞到全屋上唔到網變咗要delete 返個DNS等佢Server正常返先再入過
我就通常打落電腦Apple TV嗰度

師兄可唔可以幫我試下用geofix 睇唔睇到 日本
Abema.tv

俾返部手機人啦牙蛇
證物唔係俾你咁用的。

已經試過係失敗嘅

碌到落最低你可以request channel ，要求佢哋更新支援清單，因為呢個始終唔係VPN係就smart DNS , 要由佢哋getflix 方面主動去支援解鎖

唔好睇

唔知香港netflix data center 喺邊 如果喺香港淨係serve 香港市場 片少就解釋到

唔該師兄

睇黎佢主要都係攻歐美多

用緊Surfshark 幾好

要chill

要錢？

u got it hahaha

唔洗啊
download強國D 免費vpn咪得
鍾意點用就點用

nowe同netflix都有訂

收費其實有分別，香港相對平啲
但片量少幾何級數
所以都係唔撚合理

我都係nord喎
或者你試多幾個國家？

你呢2年訓左？
香港人唔會陪你癲

冇肉食
又冇競爭

Battle: LA

有冇人用surfshark 個Android tv app?

Netflix 話detect 到我用proxy, 點搞好

我試咗好多國家都係咁呀
load到，但好多時係480p

正體中文字幕翻譯好垃圾
有時係唔熟套戲所以譯錯
有時直情連意思都譯錯埋
連啲人英文唔算好嘅都搵到唔少錯誤

支那啲VPN都信
真係用就自己小心啲

屌稍為熟啲英文都唔會犯呢個錯誤

新加坡人整， 佢地點會識

最反智係要用VPN睇其他地區
畀咗錢都要自己再左整右整
唔係話畀咗錢大晒，但佢真係越嚟越垃圾
老鼠要自己搞Disney+，老鼠旗下嘅已經冇咗好多
做香港地區生意，但港產片又唔係特別多
Netflix而家仲要放咗焦點去晒劇集到
搞到睇戲少睇劇越嚟越少選擇

冇計
班友唔明白免費先係最貴
咪由佢地
我上面講果三個已經算係出名同埋secure唔錯
有晒audit report
仲好支持香港人

唔同地區D版權都唔同
now 同埋TVB本身都買咗好多版權
nextflix 呢D咁遲先入局梗係輸蝕

唔講支唔支持香港人先
收費VPN真心唔貴，亦有返咁上下質素
好多年前用啲免費VPN連咗去其他地區變56K
真係有咩問題，佢出嚟要交代同改進
一個月支出多三十幾蚊都唔過份啫

根本問題唔喺Netflix度
係本地片商唔受佢玩
當然Netflix有冇興趣高價買啲片係另外一件事

外國片嚟講
好似Sony係最快嘅

喺Reddit見過呢張

有時用surfshark連去歐美server
都睇得幾順

所以無得搞 點都係最少

yes 印象中早排有d唔太收得嘅幾個月就有

貼埋錢比你用好無

因為你班懦夫好恰

用NORD連去日本server都無動漫睇
得幾套係咪我唔識搞

tv show就美版垃圾好多

香港佢應該真係唔至在，唔係點會啲字幕跟鳩晒台灣
劇都拍台劇你睇

佢搵好多台灣人做啦，新加坡人英文好過你呀

根本就應該放多啲大片。。。formula有撚用，大片一定受歡迎。。只係佢唔肯入貨

不過佢哋客戶服務都幾有心做

如果request 個Channel佢會問我係咪需要比月費先能夠串流睇片/ 有冇比緊月費/
如果有
願唔願意比佢哋用我個帳戶進行測試開通支援Abema TV

( 因為我唔識日文嘅關係，撳入去個app都一舊雲，建議你都試吓email同佢哋直接溝通)

Btw , 你講完我先知道有Abema Tv呢樣嘢嘅存在, 介面設計幾有feel內容好豐富乜都有得睇，日本content 滿分，
可惜我唔識日文真係後悔10年前學咗一陣就放棄

Getflix developer 覆咗我了
日本嗰邊唔夠資源兼俾人ban
唔知點解佢哋嘅network infrastructure unblock 唔倒Abemo tv 啦

Hello,
Unfortunately we cannot unblock this service. We do not have necessary network infrastructure to do it. Little resources that we have in Japan are already banned or marked as proxy/hosting. Sorry for inconvenience.

諗有巴打做netflix翻譯

咁getglix 幾好服務

我用surfshark 睇ameba TV時得唔得， 佢客服都唔係點幫到手

除左ameba tv, 仲有Paveri, FoD, tver 呢d都好多野睇， 不過全部都要vpn 先睇到

其實唔關英文差事。
人地翻譯得到成套戲英文一定好。
但問題係翻譯個個唔會睇住套戲黎譯
人地對住字幕檔翻譯。有心機譯咪開埋套戲。
無心機咪做成咁既尷尬場面

正常
睇abema 都係用番vpn 啦

loser=魯蛇
lesbian=蕾絲邊，我第一次睇果陣諗到r晒頭

有冇諗過香港乜都落後

香港咩都垃圾架啦

希望viu可以同netflix合作下啦

你就想係揀都係揀now先啦

台灣都差唔多垃圾啦

both 好少片

掉轉講就差唔多
希望netflix睇得上viu呢啲細台仔

Viu同now同一個老細喎

點合作啊... netflix 同黃Viu 係直接對手喎...

宮崎駿啲又無配音
啲戲又撚小
啲字幕又濕尻

我指第一句個巴打
Netflix先係大佬
viu/now呢啲細支嘢
Netflix肯搵你要還神

唔係講邊間大邊間細，而係本地嚟講now同netflix完全係直接競爭對手

Now E同Netflix都係OTT平台，大家就係鬥邊個多嘢睇，邊個嘅內容高質（雖然有錢嘅都一定sub哂）

而全球嚟講，Netflix最大對手係HBO
而HBO Go個香港代理權喺哂Now手，你要sub HBO就一定要俾Now（Now E / Now TV)錢洗（我諗之後如果HBO Max嚟香港，都係九成又要經Now sub)
所以Viu去同Netflix合作=倒自己米

加上之前都有巴打講過，好多新戲嘅獨家上架權晨早俾Now&HBO同片商deal好哂，Netflix除非肯使大錢，如果根本就冇唔會爭到有乜大片上架，搞到成日得舊戲/爛片，先有個post個標題嘅「點解香港Netflix特別垃圾」
事實上Netflix除咗係國際公司同市值大啲之外，喺香港市場根本嚟講根本係處於劣勢，唔會話咩「肯搵你要還神」

想問大家用chrome睇Netflix果陣
去到睇集數果個畫面，向下碌果陣會唔會bug左
佢會閃出去大入返去果個畫面，之後就碌唔到，好煩

真係唔知有依堆咁冷門既野
Paveri 連search engine 都冇result

屌！呢套戲有齊奇洛李維斯和里安立度狄卡比奧架！係一套好戲！

Paravi先岩

打錯字

冇問題喎，係咪某套劇先會？

唔係，咁可能得我係咁，重裝個chrome先

好好嘅分析
但始終netflix目標係世界觀眾
香港內容仲係本地爭緊嘅時候
如果netflix搵香港團隊拍嘢
而又全世界播到
now一定唔夠抽

咁要睇香港content重有冇世界市場